耶穌，天父，聖母瑪利歐，請你送比小寶寶一個八號風球

感謝神

大交合 我屌你老母

耶穌：要問過誠哥先

仲未知道主既旨意，文明d唔好屌老母住，ok？

屌你老母

文明d唔好屌老母住，ok？

我應該文明d，唔係開post求耶穌，而係應該求誠哥

佢聽唔到你嘅訴求 因為結尾一定要講阿門
就好似用對講機 最後講句over 一樣

12M樓契呢

九點落波